其實香港搞Busking permit有冇得諗

之前去過Melbourne，人地busking要申請permit，要有一定水準或者價値先可以出黎表演，香港有冇得諗？

而家個個星期六日行過旺角都刻意避開條猛鬼街

咁就會得大陸大媽先考到

次次行過都百鬼夜行咁，頭都痛埋